[好奇一問] 制裁名單有冇 振英 同 何妖?

事關近日見佢地唔多蒲頭咁既
(昨日早上林尊同貪曾都係中環大會堂出席紀念儀式)
但唔見港獨之父振英哥既?
有D掛住佢地

港獨之父咪成日係fb鳩噏緊

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

知唔知佢地有冇上名？

問所羅門